有冇巴打知邊到仲有 Playseat Challenge 賣

Playseat Challenge／Playseat Challenge Playstation 都冇問題
問過好多間都冇貨

gearplanet?

問過要月尾先有，仲諗住聖誕有得玩 sosad